有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (202)

唔小心二百零二咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 嘅巴絲開post

希望大家開心啲同早啲訓教

一個鐘廿五分爆PO

如果佢男朋友唔知佢有事 我覺得還可
因為呃人就呃到底
但屌拿星男朋友唔似唔知咩事 咁咪諗得仲多

佢有婚結

201推得好快

yes

留個底 到時有咩事都知係屈我

同禾！

一時一樣 樓豬究竟係咪單身

黑仔why sad sad豬?

有冇人聽我9up呀

佢見到 但唔想要

做完野 可以9UP了

原來202了

想cow手巴？

唔係咩飲完酒會亂咁車咩
定係真係完左後咩事都唔會發生

訓唔撚到啊屌

有

從來無講過自己係/唔係單身

請繼續大聲宣示主權

想八婆下噉啫

救命 唔好整喊我

講

收得返再諗 機會都幾撚細...

ok

weak

下又咁撚早呀?

佢睇唔過眼我有女又厹 因為佢以為我有女

我個冷氣壞撚左呀 我熱左成個禮拜啦屌

炒粉係我咖

唔請食飯就唔見....
知咩事..... 流緊馬尿了...

你今日破唔破天光

心靜自然涼 試下令自己無心跳

我又比人嬲呀 點解個個都嬲9我呀

快啲dum咗部電話去

唉，又無得cow啦

都唔係緊了 似一世了

無 無人要

做左咩黎

唔想死now

我話約食飯 沒叫你請 幾時都話 邊捨得

笑左

嚟 呵返

無人會信你架

無心跳唔一定死的

咁真係以為你有女

人地鳩噏你又鳩埋一份

你排期未呀

好撚痕啊
間酒店張床有「失」

有酒店

貢咪好有神秘感

唔扮單身點cow女

搵人幫我解釋

洗個澡先

係我架

又有d道理喎

咁要點先做到

我真單身

你今晚要瞓喇

痕到想死
r到腫左

1. 你on9
2. 你個fd太chur

喂 你自己自私訓晏覺就得 我早訓就唔得

糕

咪有人會無啦啦關心你感情囉

溝到女未

唔捨得訓

好慘

解衣都是騙人的

所以佢一世單身

用血液pump

有冇人可以氹我瞓覺

聽到佢理智線斷左
你走先我幫你頂住

聽朝即刻去

Say

佢長期天光先黎訓

應該溝完仲啅埋

me無jj

小寶寶食蛋糕

go 去訓 乖

唔捨得咩

Dun slee

我都想係我架

但1個case唔簡單 唔準話我on9
2就唔知了 我都唔想冇左個fd 唉佢快d睇我msg啦

可以照溝

你沖涼啦 頂撚呀

好想瘋狂係度吹水 叫春

認真 晚晚瞓到出曬汗

咁你elaborate下1個case

我直㗎

瞓醒有三文治食

直還直 食女還食女 兩件事黎

唔想入院

搵d避暑中心啦

有冇人可以幫我r痕

最鍾意食三文治

呢個po本身就係for你咁用

我氹 你試下數綿羊

乖 瞓陣先 你太耐冇瞓喇

唔啦 不了

用無比滴啦

上面up曬啦

你地咁唔合作嘅 唔好cow我啦

Cls 3點幾係樓下見到個小同經過
兩姐妹幾靚 住附近 試過係商場餐廳食飯兩姐妹全程望住我 me勁怕醜俾呀媽發現 問係咪同學
小學後過左美國升學 大學完返香港
竟然突然見到

點睇subway

買枝不求人啦

Lmlm

我鍾意男人 女我唔會食 因為我直女嚟

變支比我
成身都要

咁多人 唔係幾好意思既

去瞓啦

我想同你日日傾計

我中文差 向你道歉 對5字

佢可能解左但繼續吹水者

女咁正 照食

覺得自己好可憐

邊度有呀

咁由佢 我明事實係難以令人信服

難啲

唔識英文

都得嘅 天氣貢熱

姐妹

比「失」咬果種痕

賺到笑啦屌
要好食自己當然整啦

最鍾意食譚仔

啱啊

點睇地下鐵

你想下好 都無行動

可2

真毒撚
D player cow女話到明自己有女都照cow到 好勁

唔係講笑 我間房勁多蟲飛飛下

sick ball! 我最中意朝早煎塊扒整三文治

唔洗識 就咁this this this 就夠

講到你有咁

應該都方便同平嘅

唔訓晏教的

兩部風扇再赤裸全身囉

yes 好勁 想學

Subway this this this is ok

Ing

agger 識英文都無用 佢地啲英文有口音溝通唔到

你問姐 唔是關心

咁得人驚

解左了

繼續扮啦

唔關心典會問

我覺得生蕃茄同蛋加生菜已經好好食 最愛三文治

圖

唔知位巴打訓未
岩岩睇緊劇

我都係
所以我一路以黎都好少同我d frd講我心入面想講既野
係近呢一兩個月散左
我一時抽離唔到
雖然只係短短兩個禮拜

咁呢班朋友入面有冇一兩個交到心?
哈
可能講出黎係解決唔到件事
但我覺得有時呻完係個人會好d

idk
知己
我ex 就係想做知己都唔想做情人

送首歌俾你

一講起蟲我又想r

沖緊點玩手機

屋企一人一部 閂房門瞓好熱 祼唔到

點先受溝

好狠毒...不過我接受

仲要孿生

唔好訓啦

蕃茄好fresh!

個真player咪形容緊佢自己

係 一日殺兩隻 第日又有多幾隻 痴線

咁正

念力上連登

有冇人幫佢滴

gogogo

我都想 等我聽日通宵同你吹好無 後日放假

殺他死個啲有冇用？

你行動咗先答你 但多數唔受

睇唔到點解頂唔到

咪r 專心瞓

勁 可摸耳教禾

人地有錢仔 長期開冷氣

去訓啦 乖

有冷氣我都會標..

受cow ok？

不外傳的

我本身訓左
痕到醒左

唔知 啲蟲勁細隻又易殺

可摸耳氹埋禾

去訓啦黑仔

點解你地覆得咁快。。

I love u

唔記得咗你沖ing都上來 冇嘢了

你慢

咩蟲嚟嘅

青個冷氣是咪虧虧地

早兩日三點訓 點計

香港好細。。。

瞓地下 唔洗再餵suck

佢人虧

聽日會唔會更好

一世都在cow女 不會停

唔ok 你係嗰多數

手速...

正解

澳洲

唔受

平時訓練有素

唔會

Today is the greatest
Day I've ever known

沖唔沖腳指拿

啡色圓dum der 細細粒 我都唔知

酒店地下
我都係繼續r算

覺唔覺唔食幾日記會好似作病咁

出汗都係虧咩

至少有試過

師傅幾時上黎整呀

欣賞嘅

平... rich...

好 手巴幾點瞓

thx ching 去到即刻涼撚曬

唔訓

單身19年

學唔黎。。門檻都唔過

唔知做佢隻狗有冇份涼冷氣呢
有嘅我想報名

咁有冇梳化

放假不如大掃除下

典解

唔係先你諗下先呃你我有乜著數先

肥

屌就係整完仲壞多獲 結果要買部新 又要等裝

咁個問題出係邊

唉不要再說了

我家姐d衫放晒係上面唔敢搞

扮工

點先過到

我都想做 佢咁鍾意狗叫佢一嘢養我地三個啦

我唔會理

無圖 鏡頭壞左

以為冇希望想放棄 佢會突然搵番你
想擺脫呢個景況
好想拍拖
唉究竟點先有人追有人同我講中意我

但我老母成日清潔架喎

今日著孖煙通定平腳

用對手。。

噢係

今日發現左個蟻窩，之後依家放左佢入個保鮮袋度觀察

Esports player

就用一對手

唉 你還要我怎樣

啲仆街蟲！！

單身金牌逾四分一個世紀 值得信賴

可唔可以攬住我 就好似當初咁

圖！

冇三角揀嘅

唔好同我吹 小妹接受唔到

扮

同埋唔係sofa黎

dump曬落地 第朝較鬧鐘早醒 放番上去

但佢好似唔養得狗

你平時都唔食呢啲廉價貨又點會知價

絲打好想同你tg

痴撚線公司 一陣個袋穿左就

咁渣架個師傅

連登沒絲打㗎...

做佢隻曱甴都好

好啊

絲？tg me

去廁所訓算

想睇

多謝提點 但我真係無賓周

係 我老母都嬲到仆街

但我想食多啲狗糧 得唔得

瞓浴缸

點搵你

除咗你自己 其他都係巴

無賓周唔代表係絲

梗係得 我唔食嘢嘅

你走去食狗糧

終於live到個post

CLS

屌

唔通人妖咩

嚇咗嚇

自己裝

好似好少男性著個喎

Real過珍珠

wadiu

應該係網速..我窮...要借WIFI...

@炒粉 @希古恩 講兩句

好恐怖

屈機

唔識呀 渣ga我

由出世到依加都係單身

用開飛鴿傳書

我網速都慢 live一陣又要追post...

未cow過 答你唔到 有可能會掛

一腳踩死都好？

dump左佢啦

冇浴缸啊 坐係廁所上面訓算

正

我都係

點解會唔沖....

我

大家會點處理?

做咩唔錫住我！

唔似....佢地唔識野...

沖涼先

屌點瞓呀 梳化啦乖

幾時有冷氣呀咁

真心 果邊冬天 避暑一流

俾女cow

ching你用IE

Fuck

我對希望沒期望

GO

星期一

正 食埋你果份

臭豆

唔養得狗...

岩 有機會係..

養係我到

咁唔係食咩呀

都話冇梳化

北極夏天熱到仆街

有咩問題牙

草緊錢買姑婆屋

好少同現實朋友講感情野
有咩次次都呢度講
你地係咪咁

食我煮嘅麵

咁伸你家姐落床

負評我比既 好恐怖

有咩養得

係 因為現實中啲frd一早訓哂

一陣dump
我見到蟻后丫

靚仔有錢依d改變唔到唔洗教啦
有學識知女人心態依d好撚難下

Coming

勁！

鍾意狗唔等於鍾意養

如果唔係

你係咪唔會再講?

知女人心態呀我

我有冇得一齊住 cow晒你地

三角褲 所以搞到發育不良..

我冇賓周但係巴

跟住要點

肚臍呢

你係咪痴線架...

無

痛快的割開
我識this

全部都係女

靜靜咁夜都未瞓

點錫 呢家生死存亡關頭

好夜咩

diu呢盒嘢本來放我床頭，仲恐怖

狗屋要大啲 肥狗一隻
糧就唔洗多 爛胃

我都差不多了

絲打梗係受

放左半日已經好開心

Ok咁我癡實你

多啲執房啦

岩....

唔訓架啦 你又唔訓既

-.-

有排

諗緊兩房單位

又扮嘢

= =

廉價我都食唔起..... 點算...

又要加油了

我有鳩架88

最撚憎...唔好...

公狗要閹

最近幾日12點就瞓咗

間屋好靚 去完打邊爐

幾點啊

想tg你碌鳩

想搵人夾？

我屌

唔食野養黎做乜...

where where

依番補番

我仲未live到...

好想有人欣賞我 珍惜我
唔想只係社會既小齒輪 毫不起眼 可有可無

咁我食 你養我啦

4點

no la自私住 同人來練琴好麻煩

向左定向右

仲唔訓

Cam

笑撚左 真係慢左啲

短啊

你嗰啲叫食唔慣 都叫你學好中文咖啦

你放返d正常人既野食圖得唔得

cam

問下姐
最近孤單感好重

我會

臭 今日熱到不停流汗

你夠唔訓

你冇性趣？

Bri

冇乜

好啦 88

小妹心理yim割左 唔識打...

行雷嚇醒左

酒醒 打錯字了

有鳩絲打黎

閹

我仲覆緊你依個 覆完唔知去左邊了..

有酒櫃就好了

weak...

向前

話明毒撚...

點先可能證明自己係真絲

我都係中意MIT多啲

又話沖涼上到來 貢慢典做嘢㗎

落緊雨咩 有行雷咩 快d繼續訓啦一陣醒左

有有有

chrome... 電腦都廢 無咩ram..... lag機..

點孤單法?

.........等你覆等左三年了

咁又唔好

無呀

摸撚扮 琴日又話可以問嘢嘅

食屎囉 你最鍾意..

見過真人先知 未見之前其實無人care係巴定絲
我地有時有啲聚會 玩下boardgame打下牌咁

Mit

好想畀人攬住瞓

無留意過 無咩地理常識

我呢到有行 訓唔返

朋友冇讚過你？

yes...

Massachusetts Institute of Technology
發夢想讀

唔好呀 佢攬你係想攪你架咋

點解要證明

冇朋友點搞...

老母 就來要養了

被愛的感覺 404 not found

屌你真係幾過癮

咁有學識未

一定啦依d

我都想 互攬啦

叫春 正

你最鐘意食我啲屎添啦

都照樣想攬/被攬

你地係完哂sem定夜晚返工 咁夜都唔訓

仲學緊 咁點算

ok~

我到後期先知
係咪戇鳩無極限

攬住一定會搞架?

做緊SBA練習

係邊架

咁你識唔識搵食

ok respect u

TSA先啱

養埋老毛得唔得

其實分得清就得

俾佢tg我啦-.-

搵到個量角器再答你

唔好嬲 提下姐 世上太多仆街

唔一定

屌.... 好撚慢

美國

咁你教我中文未 小妹就2撚左既

收皮啦

helloimrubbish

唔緊要 而家番轉頭對自己好仲黎得切

我瞓啦 聽日通宵傾啦各位

麻省

希望搵到個願意攬我一世既人
又叫春啦

識寫 唔識打 速成點打..

唔好信囉...

nite

Goodnight

gn

睇嚟大家都背咗佢tg了 玩佢咪算 玩咩leo-.-

希古恩

日弓大中山

你冇得救

實會既

日山

狗衝

本身朋友打算開party room有
但依家佢地連朋友都無打算做 無了

我諗咩人都有

唔駛理

又狗衝 攰唔攰呀

證明黎做咩

天才先讀到

上到 慢姐....

唔係 因為搞完

有冇諗過唔係人黎

係囉
利申 絲

反省下

點先可以證明自己係真巴

腳短跑得慢...唔好2C...

cant agree more

唔攰

原來係麻省理工

想問咩

你屋企有咪得

唔緊要 我唔怪你

被人攬好幸福

溝女多定溝仔多

想要知識多d

你狗衝左成晚

搞完你先攬下你 真係幸福咩

自己既野點解要人養

思索左一陣 唔知點駁好

今晚想狗衝下

讀書囉 大把書讀

又掛住男朋友(ex)啦我好廢

學到嘢

廢青係咁架啦..

我自己養唔起自己

可以就咁攬既...

我守身如玉

學識左收皮先

唔比好sweet咁搞完咩

你唔食野點養

出黎玩下識新朋友囉

sor 我個case1就係咁

真男人

咩係tg...

你好女仔黎 記得錫自己

去旅行就一定

大家無性別啦

渣唔渣左d呀...

即係點

返工返到狗咁 邊有時間 加上份人內向

有食 但會反芻

唔好打我..

比

扮有經驗

乜字嚟-.-

星期六日咪有

你又知 我接受唔到婚前性行為 清泉is me

原來我識打...
眼唔好..睇唔到隻字... 原來岩的

駁唔到

咁多人唔係幾好意思既

問下姐

無得救姐 教下都仲得既

轉倉頡啦

你對證下藥好喎

Ruminant

Google 啦

就係星期六日要返工 其餘時間都係度打lol 好毒

而家好少人仲守處

老花？

反省來都無用 佢地唔開姐
我都無錢夾... 不過無得玩玩

只得朋友?

試下唔好廢事

試下同自己相處下

平時囉咁...

雪櫃都溶溶爛爛了..

自己話自己清泉

我17歲咋 有幾難 我覺得係對未來老公既尊重

你都係好人黎架喎

懶

其實都多的 只係守既人唔會大大聲講自己守咁解

兩樣都無 咁應該係邊樣多d

平時都係上黎吹水

原來係咁 我本身都同你一樣諗法

想下姐 無話做 我係垃圾

女溝你定仔溝你多

我地去左打牌就無人吹水

喂咁客氣 整張好人卡黎嘆下先

個社會講到好似仲係處既女仔係因為差先無人搞咁

可能之後就唔得啦

想知學到乜 可摸耳教埋

本身

聽聞女多

本身 之後呢

戒酒應該夠洗有凸啦

平時唔識藥

啲人on9無藥醫

心理閹割左

點會 keep處既女仔真係好好

你傳受啲經驗比人啦

有無前面果2樣野

呢個真 講返出嚟好似特別馨香咁 其實咪又係女人一個

你係咪又扮有經驗

關咩事

搞到啲臭雞好自豪

咁你牛黎 我有好多了

身理呢

點解要打我...

我既圈子入面個個都係處

希古恩

幫小2打的

我唔係無試過

你再大個啲咪知

大個唔到 過唔到20歲

十七歲 先返咗一陣工 咁快講呀

唔關事的 思考同年齡無關

...

老係老 老花就唔知了

我都係呢排轉

嘩 你會唔會慢左少少

咁養唔養到

你住產房?

個樣幫我守左

一開波就係倉

點解咁講

咁教未

唔好自己吹奏自己啦.................

sense唔到 咁邊樣多d

關咩事 你好唔代表人地會珍惜

我啲同學個個好乖 多數都A0 掛住讀書

講經歷姐 大個可能就會遇到衰人

下唔了 好人要用好人卡去證明架咩

教

笑撚死

你真係好鐘意王傑

真 一個人凌晨行街都無色魔埋你身

好唔一定會比人珍惜

身體差 又厭世 唔鍾意訓覺 隨時猝死

老實講 讀書用眼的 同搞野無衝突

唔怪得一世毒撚

主要係想帶出無酒櫃

做好女仔冇用 唔愛你既你對佢幾好都冇用

勁到 清好屈 can u teach me

真係睇唔出

呢啲先長命百歲有排捱

又啱

仲係度 不過形同虛設

狗衝ok

你都幾小圈子下...

咁咪幾好

+1

佢打我我接受到 我負左佢

睇到我打咗下冷震

冇 有張卡好似威啲

都可以打咁快 天才

之前有次著黑絲+suit去interview 俾人非禮...
屌佢老母死淫蟲

呢個作者啲隱喻好難get

留tg俾機會我對你好

岩岩見到清泉個句已經笑左

諗唔撚明點解你地可以咁撚快... 我已經無停手1..

未必既 慢慢調理下可能好番呢

都得既

有冇買個啲一拉好響個啲

我都想要

頭好撚痛 右手好撚痺

起雞皮未

太好人地唔要

點解

咁訓教未?

都係2分鐘前姐...

我真係好好㗎 做咩唔信我

又痺

防唔到你都沒用

又想裝鳩我
我唔凌晨行街的

屌我都開始跟唔到

又痺 瞓到未

今日又黎過

問還問點解要攻擊小妹

我要我男朋友

同第九味一樣

買埋噴霧

問我老豆老母啦 我都唔係好答到你...

佢會後悔

唔係唔信你 得罪講句 咁打出嚟好柒

所以話你睇野係幾咁唔清晰

扮乜

比你老母tg我

開心有人養

無... 點會諗到我咁既樣都會俾人非禮

老實講 唔會 亦都唔想佢後悔

升中四了...

唔易的 伯樂邊有咁易搵

唔知

咁睇黎佢可以上神檯

白卡呢咁

未

順便幫你分析下

我唔作野的

我柒開 唔打啦屌

黑卡呢咁

係 幾分鐘前開始

溝酒係咁架啦

無咁細...

有啦 白卡呢d cheap野 我成棟樓啲人都有

係咪坐姿唔好

你作嘢2的

想佢好

講真我信你 依度d人好興唔信人的

不要哭

安眠藥摸撚用

無 我都想有

摸撚屈大家

..... 如果我個上網勁d就好了

冇錯

唉 唔知半年後佢係咪真係守承諾

你係食安眠咩

渣架
利申 渣

屌嬲呀我答撚左第九味的應該岩架嘛

如果我老豆係李+x....

邊區 我唔去

但點解你地唔信我

青山

成日想裝我彈弓 好彩比你地屈得多

你諗定個合格線啦

岩聽

多謝你

做咩屈我唔信你

冇溝

但你無奶出點搞

有冇人肚餓...

快啦

咩合格線

飲左可樂唔肚餓

又好似幾岩 唔該晒你

我攤緊

因為太了解你為人 唔可信！

我有酒 但食緊藥唔敢飲

笑到震

好想要黑卡 有無人有多個daddy可以比我

揀咩科讀好，聽講理科出路好d

Why not both

比佢既合格線囉 唔係佢半年後搵你你點都受呀 你對佢無要求=無幫佢改好

院友黎架喎

u..... 喊左 又諗起

我真心㗎
唔好恰小妹妹

同肚餓有咩關係...

sugar

唔入啦咁

如果我老毛咁識諗就好

咁大家係咪都唔信我先

不了

咁你湯黎食

IT狗 但前提係你會認真讀

你讀緊咩 中學？

李+x唔係叫老豆 叫daddy

仆街 我又笑咗

又啱 搞到自己好似好cheap咁
希望我等到半年

你好好咩 講經

Hi 你又係呀？

我老豆誠哥最近退休

咁你無唔信 但你成日屈我

係

我好好啊 快啦

唔知 枝酒有氣

無溝既意思係無用酒送藥定無磨粉

最重要既 係唔好比佢做壞人對你差

有 你地快d食野

介紹

yes我都好好

誠意邀請黎我家玩

屈完我唔信你又屈我屈你 唔想做老死咪講囉

here

點快

其實係太唔了解先唔信我...

但佢有時都對我好好

Daddy

摸撚忍好了...

yes 了解你個啲同你絕左交

升中四了潮文沒看過嗎
十年前就讀緊，做緊大公司奴隸啦

你個老毛正一傻閪格

有時

冇野食

巴打it dog

有無sugar都好啦

有咩痴線野玩呀

好想要父愛

我唔好

都得既 訓低未

sugar就比到你 太古牌啱唔啱

我好慘 無人理我 一個二個都唔信我

有 冇諗過你代入緊

咩都冇

我知你知佢知但大家唔知 細聲啲好了

見都無見過點comment呀

點解你地要將自己既快樂建築係別人既痛苦之上

舞動肥西

是咪叫daddy就得

好想有daddy比黑卡我

好做好pay嗎？

我唔飲酒 無你地酗酒又夜訓咁易爆肝

你又岩...

點知係男人 仲要假膠來

抵你無冷氣

白金要唔要

唔知算唔算好...
但佢係我身邊我就覺得好好了
太易滿足
無要求過佢買野俾我 出街都AA
想佢陪我姐 咁難咩

我唔係呀 純粹say個hi

瞓左

你想做

點解又有個地字

玩啫

見完都未必知

做毒男多好

無錢先會嗌老豆 有錢既嗌daddy

要白卡算了 起碼有冷氣

舉下例子

咁我有無屈大家先

無事不可對人言
傻閪唔屌仲有咩用

咁好想像力

扮咩唔係...其實我係你既主診醫生

唔痴線唔玩 浴火肥花係咪另一個遊戲

起碼知多少少

我想你做我老死但你想我死 點計

清識啲野

舉咩例子

有八達通

Daddy 你好

屌你 今日撚住幾典瞓

吹

Always

.... 無朋友何來絕交

少肥先正

做mk仔最慘 只可以回味

買

好pay理得要幫老細奶閪

對你好既例子

Ig: yylamjayden
去睇下

come買酒櫃

屈埋我想你死添喇 越屈越多嘅

未玩過啲咁種口味既野...睇你唔出

過黎弟弟度 比d信任你

你咁慢好難同你傾

拎塊西出黎做乜

咁咩係有

你做到

唔g

呢到啲人教

睇黎巴打都有段不堪回首既過去

屌梗係大肥婆

孤身走我路呀

希古恩站穩NO.1

仲唔俾我周到你溝女

When

唔想落街...熱到

我唔補習的

帛金都照收 快

生日親手織頸巾俾我
會幫我補習
會關心我身體 嬲我自殘

十皮臭既都奶！

我就瞓 join me la

咁訓埋教未

點肥法先

我唔做呢啲野

幾歲呀弟弟

租左先啦 起碼八九月

唔知啦 大包圍睇下咁岩撞中邊個就講埋姐

...想拜師

真係唔係....

識唔識pointer同recursion

又就推爆

Catgirl

@希狗 姐姐嫌你細個啊

好學唔學學小2

留多啲就得 夜晚成人台黎

好

你第一次見咩

正常

乖乖地番房瞓

係.... 同佢唔熟

如果我比大家屈下大家會開心咁就繼續啦

租完再講

咁刺激

PO頭咪講左

如果有一日你要親手殺左我既話可唔可以快手d等我唔好咁痛苦

呢到有未成年

痴線 對上個留言仲係200
咁快202 你地傾嘜黎

你遲下會慣架啦

um..i go to school by bus..

梳我要驗眼

唔覆舊野應該會快d

關我咩事...PO頭警告左...

仆街就黎5點

會咩

一貫鳩噏

邊到有嫩口

bye

原來咁樣係溝女 受教了

講你

講你壞話

我 今年中一

就算你唔信我 我都係嗰句 邊捨得啊 我地以後各行各 摸再見喇

留左幾多年班

2年後dse

8年

應該冇呢個機會了

轉身走人了

Retake左幾多年

嘩 小圈子出現左問題

瞓唔到

啪支針先啦

情趣黎

唔怪得我唔識啦

佢地成日打情罵俏

下個post唔覆this post了

專心d訓就訓到

仆街 提人傷心事仲 咁樣 hurt4希狗

啪完 乖

你無份

因為不嬲沒呢個圈

仲割我蓆

冇啊 daddy

睇下會點

唔好咁 鼓勵下佢

無留...

1...

呢個佢地又邊個

佢未有問題出現

無小圈子何來問題

大家心照

你真係中5？

放低電話

我講中左？

你地咁真心既...

扮出來

唔好再趕啦 要針啦

但放唔底你

地

咁5點半左右訓

識玩喎

你地邊句真邊句假

繼續

好 我大多你半個鐘

除咗我歲數唔可信應該我講乜都得....

咁又唔係

典解既

喇即係咁 general網上識人呢 講個人資料係唔應該信的

受cow嗎

感動到差d喊左出來

9 up 排行榜

陰公囉 人仔細細就攞白卡

未試過

唔知佢地啦
我句句真

總之戴眼識人

係至好...

終於明典解你平時講中文大家都唔撚明...
當日個官應該都一頭霧水咗